# MNIST TRAIN EXAMPLE

Файл test.py - пример, который вы скинули
Файл MNIST Train.py - файл, который я попытался сам сконструировать 

В результате, после тренировке получилось что точность обучения нашла 
в полносвязном списке 96%. А в тестовом 98% на первой эпохе. Потом на 
следующей эпохе точность стала 98% и 99% на моем наборе и на примерочном 
соответственно.

Может мне как-то по-другому надо было натренировать, потому как я оставил всю 
тренировку как в тестовом примере и изменил только слои и проход по ним.

Может надо мне переделать тренировочную сетку? Заранее спасибо.

#Результаты экспериментов:
##Количество эпох: 14 проведено
##Batch_size: 64
##Было использовано 4 слоя: Входной, выходной и 2 скрытых слоя

#Результаты по эпохам в моём и тестовом примере
1) Результат моего набора: Test set: Average loss: 0.1385, Accuracy: 9574/10000 (96%)
   Результат примерочного: Test set: Average loss: 0.0532, Accuracy: 9822/10000 (98%)
   
2) Результат моего набора: Test set: Average loss: 0.0838, Accuracy: 9766/10000 (98%)
   Результат примерочного: Test set: Average loss: 0.0381, Accuracy: 9871/10000 (99%)
   
3) Результат моего набора: Test set: Average loss: 0.0682, Accuracy: 9809/10000 (98%)
   Результат примерочного: Test set: Average loss: 0.0305, Accuracy: 9896/10000 (99%)
   
4) Результат моего набора: Test set: Average loss: 0.0657, Accuracy: 9819/10000 (98%)
   Результат примерочного: Test set: Average loss: 0.0305, Accuracy: 9896/10000 (99%)
   
5) Результат моего набора: Test set: Average loss: 0.0654, Accuracy: 9832/10000 (98%)
   Результат примерочного: Test set: Average loss: 0.0304, Accuracy: 9898/10000 (99%)
   
6) Результат моего набора: Test set: Average loss: 0.0675, Accuracy: 9832/10000 (98%)
   Результат примерочного: Test set: Average loss: 0.0285, Accuracy: 9907/10000 (99%)
   
7) Результат моего набора: Test set: Average loss: 0.0676, Accuracy: 9844/10000 (98%)
   Результат примерочного: Test set: Average loss: 0.0278, Accuracy: 9911/10000 (99%)
   
8) Результат моего набора: Test set: Average loss: 0.0676, Accuracy: 9841/10000 (98%)
   Результат примерочного: Test set: Average loss: 0.0276, Accuracy: 9911/10000 (99%)
   
9) Результат моего набора: Test set: Average loss: 0.0689, Accuracy: 9838/10000 (98%)
   Результат примерочного: Test set: Average loss: 0.0264, Accuracy: 9916/10000 (99%)
   
10) Результат моего набора: Test set: Average loss: 0.0691, Accuracy: 9839/10000 (98%)
   Результат примерочного: Test set: Average loss: 0.0259, Accuracy: 9920/10000 (99%)
   
11) Результат моего набора: Test set: Average loss: 0.0694, Accuracy: 9842/10000 (98%)
   Результат примерочного: Test set: Average loss: 0.0265, Accuracy: 9920/10000 (99%)
   
12) Результат моего набора: Test set: Average loss: 0.0697, Accuracy: 9843/10000 (98%)
   Результат примерочного: Test set: Average loss: 0.0257, Accuracy: 9919/10000 (99%)
   
13) Результат моего набора: Test set: Average loss: 0.0699, Accuracy: 9841/10000 (98%)
   Результат примерочного: Test set: Average loss: 0.0259, Accuracy: 9921/10000 (99%)
   
14) Результат моего набора: Test set: Average loss: 0.0700, Accuracy: 9840/10000 (98%)
   Результат примерочного: Test set: Average loss: 0.0254, Accuracy: 9920/10000 (99%)